男仔會想女朋友點樣勾引你/姣你

係咪大多數男仔都會想女仔主動，
但我男朋友好似唔多鍾意

我女朋友會係我訓訓下含醒我，跟住話做咩訓教都硬曬呀？想扑我呀？

聽到都扯哂

唔會想條女絞

真係好正 有次矇我眼跟住係咁奶我粒lin,錫我條頸 袋底 大脾同

跟住要我求佢 引左我好耐之後一下坐落黎 以為鳩斷

我試過跟住佢發脾氣

緊係唔想條女「絞」啦，咁恐怖
姣就差唔多

跟住有冇好好教訓你

鬧我叫我唔好搞

刑警真勤力，仲唔放工？

咁既
一係試下性趣內衣？

死基佬唔好扮女人啦

我男朋友成話想試下我著住黎引佢
有次買咗套 lace 黑絲有個夾夾住個款
之後佢話太意淫 叫我下次買d收斂小小既款

一入屋自動除晒3褲

比你條仔笑死
係咪要樽頸

著恤衫 入面黑bra

用腳了我

襯我唔為意鎖起我對手之後蒙眼 吹耳仔

樓主男朋友咁正經既，會唔會怕醜咋!?
1. 揾次自慰專登俾佢發現
2. 話朋友去完日本旅行，開玩笑咁送左個震蛋畀你
3. 對症下藥，例如佢係腳膠就著多d黑絲引佢
4. 用佢部電腦開AV，屈佢收埋收埋

利申: FF, 唔work都冇大礙

奶你袋底

lm

學野

老老實實 主動係咁錫 由頭錫到落jj旁 再錫袋底 再笑住望你bf 之後問佢想唔想含下 之後用舌尖扮name jj頭

唔識錫未試過wet kiss

佢買左好多玩具同我一齊玩啦，
我每次見佢都會著黑絲/膝襪，
第四我成日都咁做唔知點講，
佢成日都好嬲話唔鍾意女仔發姣所以每次都係佢想要就黎咁

用個閪一嘢鋤落我碌鳩度瘋狂chok直至我碌鳩噴精射晒入佢個閪度

佢成日都唔俾我掂佢條j,
話好神聖唔掂得，
每次我一掂就鎖起我，我都開始分唔出係情趣定佢真係唔鍾意

符合你個名

爸爸

又唔止一個

我想我女朋友會主動啲囉
未一齊flirt緊個陣就主動 一齊咗佢變得唔主動，我會成日錯覺佢係咪唔愛我
我又唔敢同佢講呢啲問題，我怕一開口佢話真係已經唔愛我啦

我係咪錯咗post

走啦

我會想女朋友 露乳溝對波彈下彈下咁勾引我 跟住再比我從後襲擊 渣爆佢對波

耶撚？

含啦

佢蘿莉控，對波冇咩興趣

唔係

情趣內衣太意淫

佢可能鍾意Cosplay果啲

FF少陣啦

試下做女皇S佢

我m黎架喎同埋唔夠佢大力

言語上

因為生得矮 男朋友好鐘意係後面突襲 搾波波
一係坐佢大脾扮唔小心hi到佢jj

同男朋友搭巴士訓教 我見到你個cm咪係佢耳邊講
屌佢果時真係扯緊旗 仲問我點解會知佢扯緊

好淫 岩哂我口味

未除完褲都醒左啦

成班男人係度討論

成日瞓醒睇到女朋著住條短褲仔 Tshirt 係度紮頭髮就覺得好正 會忍唔住行過去打佢patpat

同我個ex講嘅完全一樣

係 佢話唔好買有夾夾住黑絲咁透個d

又係成班男人係到討論

睇黎要攞孖葉扣住佢同佢玩

加入咪唔洗響度自己打丁囉

我試過係街 飲水個陣當個水樽（扭蓋個啲）扮係條J
一路用好無辜嘅眼神望住佢 一路係到奶個樽口位 引佢
之後就會見到佢係條街到扯左

以前ex試過，但全程國語
之後我記得果日兩個人成日都無去上堂

利申:ex係台妹

我條仔同你條仔一樣
搞到我都好無癮
次次都我主動 唉

我就覺得 動作個d姣都係其次
最重要反而係香味
你噴濃d香水 反而重易引到佢
就好似我咁 有一種味 我呢世都記得

想有女朋友瞓喺身邊

我次次啲香水佢都話難聞

比起香水，洗頭水、沐浴露、柔順劑既味更加引到男仔

呢句真，加埋綁馬尾嘅動作

制服誘惑

我想有個女朋友就夠⋯

巴打加油

女朋友冇性趣
平時整下佢都俾佢屌

你有無諗你男朋友唔鐘意你

佢追我架喎而且成日攬住佢都會扯同埋對我好好，應該唔會掛

整得佢舒服咪唔會不過好難講有啲女真係咁